tvb永遠都係將第一集用最多資源

之前集數就慳都仆街，等人睇完第一集以為集集有好野睇